msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-08-18 14:39+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspprophet-qml/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Prophet"
msgstr "时间序列分析"

msgctxt "Description|"
msgid "This module offers a simple model for time series prediction."
msgstr "该模块为时间序列预测提供了一个简单的模型。"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "因变量"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Changepoints"
msgstr "变化点(Changepoints)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Carrying Capacity"
msgstr "承载能力(Carrying Capacity)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Saturating Minimum"
msgstr "饱和最小值( Saturating Minimum)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Covariates"
msgstr "协变量(Covariates)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Include in Training"
msgstr "纳入训练(Training)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "History plot"
msgstr "历史图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Points"
msgstr "点"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Line"
msgstr "线"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Both"
msgstr "两者皆"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Plot time interval"
msgstr "绘图的时间间隔"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Start"
msgstr "起始"

msgctxt "Prophet|"
msgid "End"
msgstr "终止"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Growth"
msgstr "增长模型"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Linear"
msgstr "线性(Linear)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Logistic"
msgstr "逻辑(Logistic)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Automatic Changepoints"
msgstr "自动监测变化点"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Max. changepoints"
msgstr "最大变化点"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Changepoint range"
msgstr "变化点范围"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Laplace prior τ"
msgstr "拉普拉斯先验 τ"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Estimation"
msgstr "估计"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Maximum a posteriori"
msgstr "最大后验估计(MAP)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Markov chain Monte Carlo"
msgstr "马尔科夫链蒙特卡洛(MCMC)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Samples"
msgstr "样本"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Uncertainty"
msgstr "不确定性"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Prediction interval level"
msgstr "预测区间水平"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Prediction interval samples"
msgstr "预测区间样本"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Credible interval level"
msgstr "可信区间水平"

msgctxt "Prophet|"
msgid ""
"Covariates                                                  Normal prior "
"σ²                 Standardize                 Mode"
msgstr ""
"协变量                                                                     正"
"态先验 σ²                              标准化                             模"
"式"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Additive"
msgstr "加法(Additive)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Multiplicative"
msgstr "乘法(Multiplicative)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Seasonalities"
msgstr "季节性"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Normal prior σ²"
msgstr "正态先验 σ²"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Fourier order"
msgstr "傅里叶阶数"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Days"
msgstr "天"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Weeks"
msgstr "周"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Years"
msgstr "年"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Periodical"
msgstr "周期性预测"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Number of periods"
msgstr "周期数"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Nonperiodical"
msgstr "非周期性预测"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Save predictions"
msgstr "保存预测为"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Evaluation"
msgstr "评估"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Simulated historical forecasts"
msgstr "模拟历史预测"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Horizon"
msgstr "预测水平(Horizon)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Period between cutoffs"
msgstr "截断间的间隔周期"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Initial training time"
msgstr "初始的训练期"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Performance metrics"
msgstr "预测性能指标"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Mean squared error (MSE)"
msgstr "均方误差 (MSE)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Root mean squared error (RMSE)"
msgstr "均方根误差 (RMSE)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Mean absolute percentage error (MAPE)"
msgstr "平均绝对百分比误差 (MAPE)"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Changepoint table"
msgstr "变化点表"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Forecast Plots"
msgstr "预测图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Overall"
msgstr "整体"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Show data points"
msgstr "显示数据点"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Show carrying capacity"
msgstr "显示承载能力"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Show changepoints"
msgstr "显示变化点"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Show saturating minimum"
msgstr "显示饱和最小值"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Trend"
msgstr "趋势"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Seasonality Plots"
msgstr "季节性绘图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Covariate Plots"
msgstr "协变量绘图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Performance Plots"
msgstr "性能绘图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Parameter Plots"
msgstr "参数绘图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Changepoint plot"
msgstr "变化点图"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Posterior distributions"
msgstr "后验分布"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Carrying capacity"
msgstr "承载能力"

msgctxt "Prophet|"
msgid "Saturating minimum"
msgstr "饱和最小值"
